
\ifmini

\else


    \section*{S66 In dem dunklen Wald von Paganowo\index{In dem Wald von Paganowo}  }\nopagebreak

    \begin{enumerate}

        \setchords{\item [] }

        \item \chord{e}In dem dunklen W\chord{(a)}ald von Pagan\chord{H\spt}owo\newline
              l\chord{H\spt}ebte einst ein w\chord{(a)}ilder Räubersm\chord{e}ann.\newline
              \wdh{ \chord{e(C)}Und er w\chord{G}ar der Schr\chord{a}ecken aller G\chord{e}uten,\newline
                  w\chord{a}eil er viel Bö\chord{e}ses hatt\chord{H\spt}e schon get\chord{e}an.}

        \item Do\akk{e}ch da kam der l\akk{(a)}ange Leutnant N\akk{H\spt}agel,\newline
              und e\akk{H\spt}r sprach: ,,Ich f\akk{(a)}ass' ihn mir beim B\akk{e}art!"\newline
              \wdh{U\akk{e(C)}nd er h\akk{G}att' eine w\akk{a}ilde Schar von Häsch\akk{e}ern\newline
                  um s\akk{a}ich herumgesc\akk{e}hart zu kü\akk{H\spt}hner T\akk{e}at.}

        \item I\akk{e}n dem dunklen W\akk{(a)}ald von Pagano\akk{H\spt}wo\newline
              br\akk{H\spt}ach er ein bei T\akk{(a)}ag und auch bei Na\akk{e}cht,\newline
              \wdh{b\akk{e(C)}is er da\akk{G}nn den fr\akk{a}echen Räuberb\akk{e}urschen\newline
                  ei\akk{a}nes T\akk{e}ages zur St\akk{H\spt}recke hat gebra\akk{e}cht.}

        \item U\akk{e}nd der Räuber, j\akk{(a)}a, der trug ein H\akk{H\spt}olzbein,\newline
              w\akk{H\spt}ar ein rich\akk{(a)}t'ger Mörder ja sog\akk{e}ar.\newline
              \wdh{U\akk{e(C)}nd er m\akk{G}usst sich s\akk{a}elbst die Grube gra\akk{e}ben,\newline
                  w\akk{a}as seine l\akk{e}etzte Rä\akk{H\spt}uberhandlung w\akk{e}ar.}

        \item T\akk{e}ot liegt nun im W\akk{(a)}ald von Pagano\akk{H\spt}wo\newline
              d\akk{H\spt}er verfluc\akk{(a)}hte wüste Mörderhu\akk{e}nd;\newline
              \wdh{u\akk{e(C)}nd das Li\akk{G}ed vom l\akk{a}angen Leutnant Na\akk{e}gel\newline
                  ge\akk{a}ht nun i\akk{e}n Russland u\akk{H\spt}m von Mund zu Mu\akk{e}nd.}

              \ath{Worte (Deutsch): aus den Jugendgruppen\newline
                  Worte (Russisch) \& Weise : Matwei Blanter, Michail Isaakowitsch }


    \end{enumerate}
    \newpage
\fi

